關於bee.com我可能炒左車

雖然我個名叫打手,

但呢個，我可能真係炒左車

最大嘅指控係支那野
而我地嘅證據，只係得支那ICP備案，係支那美圖備嘅

佢嘅審核時間係2020-6-30
呢個信息最後更新嘅日期係2020-12-29
開始嘅時間係2020-12-3

就係美圖期下嘅產物

但係，如果美圖呢間公司賣左個網址，而冇注銷備案，加上中國個icp系統係廢嫁呢？

喺icp系統入面就會係美圖嘅網站

呢度可以睇到會同一日更新備案，同一日注銷
可以推斷，如果6月30日未知會賣，美圖就會備案

呢度睇到佢SSL證書真係轉左唔肯定關唔關事
個時間都吻合

推1

推2

推3

推4

推5

推6

推7

推8

推9

推10

幫你推下

呢個時間冇咩人

依家推唔到就等等再開過

訓啦
聽朝先推啦

好似屈左人地咁

你唔啱 推 等你比人屌下